熱烈祝賀，林鄭成功將政府管治問題，轉化成警民問題。

內文請大家自行補充。

冇人叫人咁諗

自動波射去全個政權就得

變成群眾鬥群眾

焦點去左黑警度, 無人理個正苦做既衰野

777又贏

好多藍絲之前都冇乜野好講，而家日日攞示威者既行為去講。

慢慢俾人轉左個風向

搞搞下搞到林奠甩晒身

放心 今次唔會
五大訴求不嬲都有人講緊